係咪大數情侶都會係公眾地方做啲咸濕野？

如題

我女朋友好淫 成日幫我打丁

右手 我愛你

平時出街男朋友成日揸我，我又會摸吓佢條j咁，有時會專登磨吓佢
喺少人嘅地方間唔中會摷吓我，有時都好驚會畀人影咗上連登

驚乜
明顯到係巴士含果單野就會比人影

周不時都見到啲人無啦啦就畀人放咗上嚟架啦 真係唔出奇啵
又唔會去到含咁誇張，佢唔鍾意咁

上次係旺角東站 見到對情侶舌搭舌

女仔好少咁主動

好正常 係街見唔少

A0 見識少
想搵個妹妹利搭利都無

前幾日諗住喺自己車攬攬錫錫(無搞)都有架車跟住曬，而家啲人真係食飽飯無屎屙
以後都係喺屋企算

垃圾